果陣味

如果煙加到一百蚊 你重食唔食

Btw Mk 妹煙剷好撚性感

漫天星空，聽著what a wonderful world .

充滿回憶得歌 氣氛浪漫

I see friends shaking hands ,say how do u do.they really say , I love u.

Yea so I think to myself ,what a wonderful world